聖誕啦,仲未搵到女友

24個聖誕啦

唔緊要啦 你仲有第25 26 27仲有好多好多個聖誕都係咁

好想有人係身邊

你會繼續

左手

呢啲日子真係會想死

我屌

又要扮忙了